# arch2018
This script install ArchLinux on FS BTRFS (есть возможность установки на EXT4) base+base-devel+AUR.
Этот скрипт для персональной установки ArchLinux на ФС BTRFS (есть возможность установки на EXT4) base+base-devel + AUR.

Сам скрипт основан на моем чек-листе (автора) https://vk.cc/7JTg6U

От автора форка:
Оригинальный автор это - Алексей Бойко (пидор)
Автор форка Архипов Иван (https://vk.com/naruto522ru)
Сам скрипт состоит из 3 частей.
Скрипт предназначен для установки для ПК с BIOS
Планируется добавить установку для UEFI, но обещать ничего не буду!

Предварительно вам нужно сделать разметку дисков и настроить скрипт под свои нужды, а также подключиться к сети интернет.
Смотрите пометки в самом скрипте.
Далее вы можете загрузить скрипт на свой хостинг и производить быстрое разворачивание вашей системы. (Необязательно)
По завершению работы скрипта вы получаете вашу базовую систему  Вам ее нужно лишь немного привести в порядок и все.
